樂視d講波佬好垃圾

史篤城個龍係 畢蘭特
係咁講科士打
係咪智障

個app仲撚垃圾

用果d仲垃圾

上網plan送 本身想買now

講到水晶宮啲球迷一定係住喺倫敦, 北上曼徹斯特睇波咁, 人哋住曼徹斯特唔得嘅?